情騙陷阱】屈18港女送貴價生日禮物 賤男落網

網上情緣」騙案手法層出不窮，但橋唔怕舊，不少女苦主仍然墮情騙陷阱。有騙徒於今年2月至6月期間，用網上交友程式認識多名女子，他先用數日至三星期的時間與受害人傾談培養感情，獲得對方信任後，再相約見面。他於約會前會預先準備平價的冒牌飾物，當見面時會將飾物送給受害人，再訛稱自己當日生日，利用對方怕尷尬，「唔好意思」拒絕的心態要求回禮，再帶同受害人去購買貴價手機或衣物，當成功得手後，便與會受害人斷絕聯絡。

警方表示，今年2月至6月共接獲18名女受害人報案，年齡介乎22至36歲，每人損失由2千至6千元不等，合共損失9.5萬元，當中有人更不止一次中招。警方其後展開調查，鎖定目標，今早於馬鞍山一住所拘捕24歲男子，涉嫌以欺騙手段取得財產，他正被扣查。

警方呼籲市民若懷疑被上述騙徒行騙，請即聯絡警方。

有咩難度
莫講話物質上
暪住自己個男人送個閪俾人小,幫人含撚都大很把

沒錢既男
只有你有樣,吸引到女人既氣質
或者
狗公既進取,策略,好既口材

就一定有魚上釣

上次呃肥婆果條友

蘋果動報過